有無人做左幾年野 唔敢轉行

或者其實係轉唔到

轉左既話 搵唔返而家份糧之餘，又唔知做唔做得黎

好多未知數 唔上唔落

屌

我工都唔敢轉

有offer 定係點

唔會做唔嚟 但搵唔番咁多

做左2年已經唔夠膽轉工

讀書再轉？

主要係唔知轉做咩好

樓主都升到館長，點會轉行

做左4年幾 轉左2次工

無方向

做佐5年,想出黎創業但唔敢,怕搵唔返而家個人工

創業我覺得心態有少少唔同喎 起碼自己主導既成份多好多 個目標清晰少少

打工轉行就好似.. 明明本身做得ok 又要犯賤跳出去做返junior 但問你點解又未必有個好明確既理由

打算半工讀

會唔會轉完唔啱又轉返黎

轉就緊有......但問題你做左幾年野有個senior / officer title,之後你轉行人地一定減人工同壓你做assistant,睇你接唔接受到,或者真係只有sales跑數先比executive title你呃人

轉行好似話比人聽 自己撈唔掂（事實真係 ）
尤其係好多朋友都做依行

講真工都唔咁轉, 更加唔敢轉行

不過我行頭真係窄到, 隔離VENDOR 公司都唔敢請我, 要轉工一定要轉行

好慘

無負擔或經濟理力就轉啦, 跳出comfort zone~

我選擇左轉，係搵少左，但將來會搵更多